Acer E5-575G-57D4 Benchmark

又係我Acer免費打手
我相信Acer永恆的價值
今次主角係Acer E5-575G-57D4，係買黎比細佬打機用既
CPU: 7th Generation Intel Core i5-7200U Processor (Up to 3.1GHz)
Ram: 8GB DDR4, 再加多條kingston DDR4 8GB
Display: NVIDIA GeForce 940MX with 2GB of GDDR5 Video Memory
SSD: M2 Kingston 256GB
Price: USD $579.99 + HKD $300運費
5000蚊有找都買到256GB SSD打到機呀，個班搞大專優惠既垃圾吸乾學生啲血汗錢未?
而家2017年256GB SSD都無把撚?

呢部

940mx打機